垃圾李城歐聯晉級我請食譚囝

李城晉到級呀，請食譚囝又典話？
頭5頁抽10位手足
垃圾李城

腩肉雞肉魚腐炸醬三小
口水雞翼
凍啡小甜小冰

腩肉雞肉魚蛋米 十小
大香草雞翼
凍奶茶小冰

腩肉雞肉墨丸炸醬三小
土匪雞翼
凍奶茶小冰

Lm

過橋中辣收炸醬
大土匪
凍檸水走甜

雞肉腩肉三小
凍奶茶少冰

留明冇壞

lm

LM

雞肉竹笙 3小 豬耳皮蛋細土
凍檸水

肌肉美線胡啦 主

lm無壞

留名！

腩肉炸醬 大土匪再加大蒜泥白肉 凍奶茶

入黎準備食譚仔放題

雞肉豬潤 重慶辣三小 凍奶茶

LM
三份雞肉清湯 凍檸茶少甜少冰

Ok

Lm
雞肉腩肉魚腐牛丸五小
細土匪
凍檸茶少冰
諗起都想食

一萬隻土匪

我唔食，但我想睇樓主食特辣加辣

留名食譚仔放題

樓豬諗好包起邊間分店未？

留名屌十個大肚匪

留名

雞肉牛肉魚腐牛丸五小走芽
細土匪豬耳
凍檸茶

好！

懶肉酸辣 咸檸7

雞肉炸醬大辣
尖椒皮蛋
大土匪
凍奶茶多奶少冰
thx

lm

腩肉 墨丸
大土匪
凍奶茶少甜

Lm
炸醬生菜麻辣3小走九芽

雞肉墨丸 胡辣
凍奶茶

牛肉魚片頭三小
大土匪
凍奶茶少甜

有又唔區

炸醬腐皮豬潤中辣
皮蛋
凍檸茶少冰少甜

Gun

勿演雞肉腐竹四小走九
蒜泥白肉
凍撚死

佳肉勿演清湯走牙
大土匪
凍奶茶多奶少冰

過橋清湯
細土匪

凍華甜

屌好

lm g持 夜晚好餓
墨丸酸辣

OK

炸醬雞肉墨丸十小 凍檸蜜小冰

豬潤炸醬
皮蛋

土匪

撳左錢未

貢丸腩肉炸醬小辣
土匪雞翼

癱囝